\section{Les ponts}

Un pont est une jonction entre 2 lignes noires.
Ce qui peut aussi nous laisser y voir un trait blanc coupé en 2 par un trait
noir. Ou encore une forme de "H".

Si on regarde comment est composé un pont par rapport aux minuties
élémentaires, on voit qu'on a 2 bifurcations proches et d'orientation
opposée.
Cette définition est la même que pour une intersection.
Cependant les 2 minuties sont très proches l'une de l'autre, même pour un
œil humain.
Les considérer comme identiques à l'échelle du programme ne poserait donc
pas de problèmes.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics{pont.png}
    \caption{Un pont}
    \label{pont}
\end{figure}

